有380萬個口罩都唔拎出來俾香港人

呢條友有無人識佢 聯絡下佢幫手